無論落單狗定係藤條人 一招就搞佢地成世

打佢地冇咩用 痛完冇事
最好係搞佢地成世
就係要除佢地衫褲
影裸照 然後放上網派傳單周街貼
咁就搞成世

推

幫到手足報仇
又可以令狗成世投唔起頭

推俾手足睇到

辱狗好過打狗

你條撚樣唔去做？？叫人做自己唔做on99

收皮啦 想做狗？幫你除又點話

做狗好威？

唔建議
應該紮佢上前線
做盾食彈 如果彈多就直接棄盾走人

除曬衫再紮前線

支持
唔洗蒸魚碟 唔洗淋水
直接扔佢cup住就得